Arho Sunny 去拍試食龍門真實食評

呢兩條友真係唔多討好

條長雖然哨牙🤓
但把聲起碼有85分😍

仲有條牙隙先攞命

好gfable

打茄輪見到牙隙中間zip 住條菜用條利幫佢了返出黎